和理非非真係要停了 唔係BE water咁簡單了!

你同黑警和黑社會講仁義禮智係唔係孔孟上身啊
以人禽之辨都知道佢地無良心簡直係性本惡
性本惡要點對付? 韓非<<六反>>都講明啦
儒家主張以王道、仁政治國；法家則崇尚霸業，以法治國。兩家主張迥然不同。本文論法家治國之道，認為人主如欲富國強兵，成就霸業，必須厲行法治，信賞必罰。
解今日困局得一個方法，黑社會無利可圖就唔會做，有法規監管黑警就唔會勇，一切都係要從利弊去抗行。
一定要先成立獨立調查會，廢除警監會，如果唔係民陣必輸，要團結一致先對付黑警，後除暴安良

PUSH

一定要迫政府捉曬打人班黑社會
一定要迫商家出聲

商家唔好諗住側側膊唔多覺，今日唔拉人封艇，他日你得罪權貴，淋紅油是小，火燒你鋪頭就唔好怪無人幫。

事件發展之今，已經係全體香港人既事， 係民主同極權之爭，而唔再係黃藍咁簡單，藍係求利，你想香港既營商環境得到改善，政府會為人民服務，保護大眾利而非權貴。唔該，作為老闆既你，你應該知到咩既社會先行到資本主義，可持續發展，定係你想成為國企? 尤如騰信。 你辛辛苦苦打出黎既江山要拱手相讓?

作為資本家既你，今日係你地要作出商業決定既一刻，可能要承受短暫既虧蝕，但想來日方長，要看你決定要抗共還是殺雞取卵，這一齊都係你地今日作出既決定。小市民抗爭至今，被打的被打，被拘的被拘捕。為自由發聲的人只會越來越少。望君三思。顧全大局。

政府、黑警、黑社會，三位一體，唔會肯獨立調查黑警、依法處理黑社會

或者香港真係要有一個蝙蝠俠

需要v煞，然後每個人都係V

Be water 既宗旨係適時要變硬
香港人，唔可以一直咁軟

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

要求盡快send email 各國領事館對香港出旅遊警告!!

英文有錯請幫修改.

各國領事館, 當然唔會出旅遊警告.
但多人查詢, 領事館要求港府解釋!!
打蛇打重點, 玩野就要玩出國際!!

USA

information_resource_center_hk@yahoo.com

Canada

hkong@international.gc.ca

AUSTRALIA

enquiries.hongkong@dfat.gov.au

Email Topic=> [country] Government should issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

Email body =>

Dear [country] Government,

Gangsters in Hong Kong have already taken over the control of Yuen Long District.
Hong Kong Police Force does not possess the ability to handle.
Consulate Generals should consider to issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

Be water 係因為不送頭，雙方武力不對等下，警方可以將勇武一網打盡

要緊個方法唔會散先得呱...

一定要獨立調查
一定好多黑暗面未爆出黎
睇完記者會班權貴係力保緊警察 代表咩?
佢地全部身有屎!

Push